集思廣益 點解會話人生好化學

點解唔係其他科？？？

人生好物理、生物、數學之類又得唔得呢？

因為生化危機

Get a life

屌
⊂_ヽ
＼＼ 你
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
⊂ 二二 ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼母
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／臭閪

感謝樓豬提供笑話

人生其實都好經濟